房署查不查到離岸資產

例如cs international 或first trade

查到就唔會咁多新移民富戶啦

唔好講外國啦 大陸都查唔到

睇你幾時。你電匯過去有紀錄

咁點電匯先可以？

找換店電滙應該無record

班蝗蟲兩層大陸樓都係拎到公屋又綜緩啦

如果我有權

叫全部攞公屋擺綜緩的人

簽外地資產申報書

同

外地無申報資產無條件轉讓與香港政府同意書

睇你點解釋吧。如果舊錢大舊你響bank拎出黎都會叫你解釋

本身係無錢香港人, 都要排起碼六七年
佢嗰機制係新移民就唔審查
土生土長就審查需時

過大海輸晒

馬會戶口查到嗎

其實要查都會查到 睇你好唔好運

電匯過去有紀錄都無用，因為你可以係輸哂啲錢

如果話輸晒就會問你拎記錄
佢地要查都問得好仔細
最好諗d方法無statement record或者分批轉

已取消戶口

電匯對家就有statement. 輸過有monthly statement。取消戶口close acct都有statement
唔好當人傻。唔好俾到record人追

取消左户口無keep statement ，無責任留底statement 証明自己無錢

講到大陸香港咁一家親..
政府直接問大陸拎料就得啦..

其實係咪真係得既呢

每日提現金

㩒哂美金cash放屋企查閪咩

但點過錢去啲證券行而不被發現

入境紀錄，賭場CCTV
你以為輸咗幾多錢黨唔知？

逐d提出黎。 俾信得過既fd幫手